Environmental Studies一問

讀natural resources management出嚟前景如何？
因為唔想揀學術成份太高嘅course
想讀D有返咁上下技術性
有冇巴打可以分享下
感激

利申：澳洲Year 1本科生

屋企有無錢？

有錢唔洗理咁多，自己鐘意、有興趣就去讀。

諗住香港定澳洲做野？

香港環境行業好慢好慢咁發展緊，但主要係consultant，環境主任呢類睇人做野嘅工。同埋以香港社會發展方向，好快就無晒natural resources俾你manage

脷伸： 讀完cityu SEE master
做緊啲環境教育野

thx 巴打

家境極普通留學撚一個
有機會我當然想可以留當地 但留唔到

但留唔到焗住留返嘅話 香港可能未必適合
會想去台灣闖下

我諗又係要靠人脈好過靠知識

輕輕一推

幫你推推

感激

ANU 諗住major Environmental Studies

呢個就邊科都係架啦

可以留係個邊就唔好返黎啦，香港大環境唔support呢樣野

我諗住major讀到3000level揀返environmental
minor 就長期environmental

巴打year 1?

係呀

住hall?
相認下都她

(打錯 更正)
相認下都好

生態保育果啲喺香港應該冇乜job demand
讀完env sci/ env management多數都係做地盤環保佬 / consultant /做唔返本科, 環保署/漁護署好少請人

利申: 香港讀完，去左英國讀master

住B&G hall

fenner

Reg咗科未?

今日現場reg左 即俾埋學生証

個城荒撚到…

我要13號先到步
巴打介唔介意share你個checklist俾我
同埋reg科有咩要注意

放便嘅不如留個contact?

Unimelb 其中一個major係geog
遲啲應該會轉去bachelor of environment

好啊 你放便留邊個contact？

Facebook? Bosco Cheng